借問聲，未來隊頂實完未呀？

喂喂喂，我車又champ左喇柒頭皮

下年又係我地嘅未來

咁韋利安又可以掃下個金章先

準備緊大炒傑志

到時你地就知死